有無人細個幻想自己有超能力

細個覺得自己唔會好似其他人咁老死 覺得自己可以長生不死 瞬間轉移 逆轉時間 睇完哈利波特覺得有一日會有人黎同自己講我識魔法

會

會 我細個以為對腳郁得快就會好似超人特攻隊個細佬跑咁快

有,以為自己可以永遠青春,可以永遠不老

我細個真係覺得自己唔會好似其他人咁老死 見到其他人死嘅新聞就諗 我會唔會就係呢個世界唯一一個唔會死嘅人

咁係幾時同乜野情況下幻滅嘅呢？

我反而會幻想其他人都有讀心術
然後叫自己內心唔好亂講嘢

有幾多個好似我咁，細個鍾意喺自動門、lift門前面扮磁力王？？

每個人都幻想過自己係被選中既細路

快啲用你超能力幫我整返好ig啦fuck

如果我有逆轉的超能力

覺得自己就算吸毒都唔會上癮算唔算

諗起呢張圖 我覺得係喺第一次長大嘅時候 細個覺得自己會同其他人唔同 可以長生不死 但第一次長大就明白自己其實都係人類一個都會死

至於係幾時 我應該係中學果陣
而咩情況就好難講 其實我覺得係一個逐漸嘅過程 當經歷過唔同嘅事 例如親人去世咁 就意識到其實自己好渺小 唔係想像中咁特別 真係無能為力

我都好似試過 以為人地可以知自己諗緊乜

黑人就真係有超能力，佢地夜晚唔著衫合埋眼就會隱形

真係有